有預感欣宜首我是女神會橫掃樂壇各大獎項

豬扒摔碟之歌

兩個廣告係咪有咩寓意？